[迫科] 大家加人工加成點？

如題

夠唔夠cover買雞精保身條數

你話呢

edpk 果個新list 岩唔岩 e仔低過d記?

E,D同P都未出